[我求下大家] 呢個時間唔好篤灰 分化 割蓆 聽一聽我既肺腑之言

而家龍和道砌緊Road Block既義士都唔會係鬼！
好多鬧佢地係鬼 或者 話佢地係破壞者
我希望快啲停止！！

首先，好難得今次香港人團結一致，令到政府終於受到壓力，但係未夠，因為我地仲有好多訴求仲未得到答覆（嚴格黎講，全部訴求都未得到滿意既答覆），但係至少終於得到全港既關注，全世界既關注，而家做既野，只需要keep住團結，政府一定會好撚怯。

第二，而家在場既兄弟，各自爬山，有唱聖詩，有靜坐，有整road block，大家都無錯，因為我地而家係進行緊不合作運動，聽日我都相信會有不少人罷工罷課，一條龍和道唔會影響到全港人返唔到工，點影響都唔夠佔領地鐵影響大，佔領地鐵都無引起咁大既回響，一條龍和道可以做到啲咩？反正而家義士努力整緊road block，等聽日唔好咁多車亂駛入黎，唔洗又麻煩啲司機唔出唔入咁，早啲話比人知，聽日唔好行入黎行第到，反而仲有作用，所以兄弟各自爬山！！

第三，而家大家盡快休息，養足精神，等待聽日既集會，無論聽日衝定唔衝都好，都需要極高既集中力，砌緊既兄弟繼續砌，要休息既兄弟，快啲休息，聽日繼續努力，我要全世界每日都要關注

今次反送中我第一次開post，因為難得今次咁有希望，可以令到香港再團結一致，黎緊就係區議會選舉，要將保皇黨全部踢出區議會，要靠200萬人入面既每一位！！

各位兄弟，各自努力！！Be Water!!

幫手阻止三毛分化！！

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

push

推

唔好再捉鬼啦，求下大家
團結先會贏

【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

exactly
我哋而家唯一會輸嘅機會就係俾人分化到

幫推

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

希望大家唔好比網上既人亂帶風向

所有野/消息 首先要經過fact check
或者有現場人士消息/證據先好信

難得一次咁團結，大家互勉之

Push

現場事自有現場手足判斷
我地根本乜撚都唔知
仲開post問既目的係咩心照

睇立場直播 見到義士好灰咁話
我地終於變鬼LU

搞到我都心UP SOR 我只係叫你地唔好而家送頭 唔係話你地係鬼呀
唔好心灰

捉你老母咩 聽日一齊上啦

死去訓

義士唔係鬼呀
大家唔好再捉鬼
團結我地會贏
分化我地就輸
咁簡單嘅道理，點解仲唔明

連登經過今日之後大半人變成左膠
好撚癲
到底係咪遊行太多人覺得好開心
明明乜成果都未有

兄弟爬山，各自努力，不篤灰，不分化！！！

如果佢地唔係鬼

就真係傻鳩派
唔係勇武派

人多唔做嘢
人少先做嘢

好撚嘢

放心 好多喺連登既義士都知道在場既唔會係鬼
唔該幫我地轉達！！！！！
叫佢地堅持住 我訓醒聽日就會黎支援！！

前線義士見到希望你地明白
網上容易俾人帶風向
不過大家有5年前既經驗
會識分辯！
唔好灰心！
唔好輸俾班分化撚！

無人衝啊 起roadblock有咩好話

起好左road block 咪由佢囉
佢哋唔係鬼，係唔想放棄既同路人
一條龍和道阻得到幾多市民返工

同樣地，今晚黑警要拆就由得佢拆
唔好深夜送頭

傻鳩又好勇武又好
槍向對外一致就得！！！

岩 政府唔硬推 我地咪抖下
如果佢敢二讀 點都同佢死過

同患難就得
一吹起勝利嘅言論 就會出現捉鬼派
唔可以同富貴

我哋識用長輩圖 對手都識用連登
連登post唔可以盡信 要自己思考

總之唔好俾人分化到

咪撚玩啦
同d傻鳩一派

傻鳩係人群玩火既話係咪又好呀？

前線：不流血 不受傷 不被捕
和理非：不指責 不篤灰 不捉鬼 不離棄

幫傳加一 等天光大家就去幫手架啦

如果玩火就制止佢
而家砌緊road block呢班無問題

屌你老母日頭唔撚起得？
係要夜晚先黎玩死自己？

G CHI

要守要roadblock有咩問題
唔明你個point係邊

再push

起咗點解會死
又無話要死守
起到通街都係都仲得呀
死

pish

你答我
日頭起road block好
定係夜晚起road block好？

你答一答就好

如果你答日頭夜晚都一樣
真係俾粒膠你
抵俾狗拉

佢地都未出聲話攰，我地做咩諗佢地攰

好post要推

團結 唔分化

件事既重點係 起road block唔影響到邊個 而家佢地都係用佢地既方法去付出 個個就已經覺得起個road block就搞串曬個party

起roadblock無問題 好過聽朝先再衝出馬路
只要唔係無理由咁衝同無理由咁放火就未算係鬼

突發！尖沙咀大量黑警準備過金鐘

你今晚唔走，隨時熄燈 六四 2.0
點解牧師話：我們呢一代年輕人無啦！

咪你玩留守害死個囉！

推！
希望所有做緊嘢嘅人都唔好灰心
用自己嘅方法去為香港付出

兄弟爬山

push 兄弟爬山！！！

Agger

幫推
keep住

ok，睇吓聽朝咩情況
你話起個road block唔影響邊個嘛
到時唔好蝴蝶效應大家一獲熟

就係因為「起個road block有咩大問題？」

希望係啦，我唔想又再雨革

如果真係六四2.0 我諗都無人有時間blame the victim啦

上次係咁提住「兄弟爬山，各自努力」嘅人就係條仆街二五鄭家富

無話要死守
個路障畀人清咗咪清
人無事咪得
可以嘅話每條街都起一個不知幾好
有咩問題
定係你覺得set up 完road block
就一定要全部人圍住佢唔可以畀黑警接近

話人傻鳩 唔用腦會比人話3毛分化架

我地可以比警犬拉
我地可以比解放軍鎮壓
但係我地唔可以因為分化
而輸喺自己人手上

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

不如你答我 會有咩問題出現？

up

連roadblock都唔敢起
今時今日仲怕比位人入
唉 唔知係真心膠定分化撚
我分唔到

聽朝答你
唔好潛水

小心唔好被捕

佢地唔係鬼
一開始又話衝既係鬼
宜加冇衝呀, 只係整ROAD BLOCK，咁又變成係鬼?
搞搞下咪變成靜坐以外既都係鬼? 有冇咁多鬼呀

大家一齊努力啊

分化捉鬼撚又開始出現
不篤灰，不分化!!!

好多新ac帶風向
可能有連登仔中招

聽朝就答案啦 洗鬼你答我

究竟你明唔明白：
咁樣死咗，一點價值都無！？

六一二出事果班，係咪你兄弟呀？

首先我絕對唔希望64 2.0出現 不過如果出現左 你覺得全世界會有咩反應吖拿？美國即刻取消關係法都有份 香港政府唔會on9到做呢啲野好無？

唔係鬼，係真心勇武
勇武膠

佢地唔衝亦唔死守，攞完彩就走，

泛民左膠嚟啫
死咗個烈士 但咩都未爭取到
就成班人係度打飛機
真係好撚嬲

唉 大家各有各做啦
同一陣線 唔好敵人未黎就自己打交先

成員A: 不如我哋今晚喺度留守佔領，爭取我哋想要嘅嘢

成員B：和理地繼續用輿論比壓力政府，再發起行動再繼續上街再要求撤回條例，適放當日被捕人士。

兩樣嘢如果團結嘅話一齊做［同一樣野］邊一邊都會成功

但係如果我係中共我要分化你哋：大家嘅行動嘅反方向，大家諗清楚
我發夢識一個江湖大哥中聯辦會俾錢佢哋叫啲古惑仔做嘢大家見到邊一班人係少部份？

又或者個江湖大哥吹水

少部份個班人真係義士，我哋要做嘅嘢就係一齊去幫佢哋手，佔領但係製造輿論俾警察攻擊獲得民意，有民意先有民主。

好中立但係大家諗清楚要鬼就一齊做鬼
簡單講要

團結

如果嗰班少部份嘅係義士又或者鬼

我哋一大班學生咁樣應該和平咁樣叫佢哋離開 製造輿論？

如果對方真係收到錢佢哋嘅表現應該會唔合作但係我哋係一班年輕人學生咁樣表現出媒體 真係收錢做嘢係呢一班人？

又或者佢哋肯合作離開，佢哋就真係義士。

總之我唔係話邊邊係鬼

但係一定要團結唔好俾人滲透成功。
依家真係好多分化嘅文章情況好危險

幫手推下上熱門
「屌你老母」中共最叻就係滲透分化聽清楚啊仆街

攞完彩 都唔會知佢地係邊個 淨係知佢地係一班勇士 我直程好appreciate佢地

你估我唔想訓床？出面講嘅嘢難聽過粗口！

唔好拗 撤回要緊！繼承烈士遺願

呢到有我地頂住！！繼續努力！！各自爬山

警犬無野做 就係上緊黎覆你地

大家兄弟爬山 聽日出黎接力

我同我男朋友係Harcourt，其實都好懷疑應唔應該走，但係好驚聽日啲人掛住返工唔響應三罷行動。我地都好攰，希望大家唔好再話我地蠢話我地係鬼！

可唔可以停止鬼論

Agger Help Push
原來仲係咁多人唔明

你望果啲外國出手
如果柒婆唔回應訴求
隨時都可以有啦！
所以犧牲變咗無價值

一直講既係，你哋無宏局觀

凌晨4點，你叫班支援出黎又唔係
瞓又瞓得唔好，擾亂晒！

放心 呢到好多巴絲幫你地頂住
不過有咩危險就即走！！唔好諗

今日出完 聽日再出！ 接住上！
自己香港自己救

香港人根本唔會明
只會一直鬼鬼鬼鬼
事實係你冇條件同人談判
700萬人和平示威同70人和平示威根本一撚樣
有依種諗法存在根本一開始就已經輸左

Agger
今晚開始多咗好多分化post
唔好俾中共坐享其成
無論係和理非定勇武都係用緊自己嘅力量為香港好

個個都咁有宏觀，2014一早就成功左
而家既做法，只有齊心一致，不篤灰，政府係奈我地唔何，612事件可以借鑑，全世界關注
佢地自己做緊自己野，唔支持都唔緊要，唔洗踩多兩腳

加油！聽朝出嚟頂你更

最後一推 唔該各位義士 有時間幫手推下post 等多啲香港大團結一致 槍口向外 咁呢場仗贏面就大
Push!!!!!!!!!各位早抖

再俾我見到邊個亂話人係鬼
我實追住佢黎屌

生性啦你班仆街仔

明明已經講好左各有各做
咁快就比人分化

嘗試唔好叫人 "唔好XXX"
試下講 "不如XXX"
例如我本身覺得日頭衝好過夜晚衝既
我咪比個提議大家囉
接唔接受同決定權係返行動個人身上
好過一味係度批評
你叫人唔好做一樣野之前, 除非你有更好既行動建議可以提出

記住大家唔係一個集團
大家無入會
本身每個人諗法個性就唔同
無人可以指示任何人
一係你就覺得自己叻過諸葛亮
最緊要記住一致槍口向外
不篤灰 不割席

最後臨訓前比個正皮你
最緊要記住一致槍口向外
不篤灰 不割席

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

推！！！唔可以分化！！！

推 唔好信分化撚

Push, 我地努力左成個禮拜, 仲有烈士犧牲, 唔可以衰係分化撚度

各有各做啦 咪再分化啦 唔該